情人節終於過左

中意一個人真係好辛苦
但千萬唔好chur一個你中意既人

新一年 希望有情人既人 要珍惜對方
未有情人既人 唔好太chur 意中人

重有七夕同白色清人節

都係與我無關

點睇我情人節一星期分手，但琴日發現對方有新仔

巴打 加油啦 仲有七夕

係有心同你傾又點會介意chur

無錯

駁吾刀

係 留返少少尊嚴比自己
廢事比對方block

宜個啱

尊嚴好重要
唔好失去